朋友姓鮮 生咗個仔 叫咩名好

如題

鮮生

鮮露

鮮甜

鮮辱

鮮介蘭

鮮仁長

鮮中山

鮮斬後奏

鮮竹卷

鮮奶

黑飽癬

黑鮑癬

鮮奶油

鮮肉行

鮮魚羊

鮮魚行

鮮戒奶

鮮人長

用呢個去報鮮魚行學校應該收硬

鮮先仙

第時個仔大咗就係鮮生先生